[求救］電腦開唔到

開電腦之後嗶幾聲
冇任何畫面
啱啱清完塵
應該唔關display card事
係咪插ram插得唔實?

VGA / DRAM / CPU ERROR LED著左，檢查RAM / DISPLAY CARD

有機會壞底板

原來係兩條ram啪唔實
啪多兩三次就得咗
唔該哂巴打